求救求救 個Hhd唔見左

事緣係咁嘅我裝Windows嗰陣我裝咗落去呢個嘅SSD到
但係裝完之後係我的電腦到又搵唔到個HHD
當我入返Bios又見到HHD既存在。可以點解決

有冇巴絲幫手教教我

救命呀

唔識 幫推

屌 我之前exactly 一樣 試下搵windows 既 storage space

Right Click 左下角個Windows Logo（Start Menu果個）
然後㩒Disk Management
睇下有冇mount到喺Windows先
係咪新買嘅HDD第一次裝落去
如果係，就應該係未格式化
Right Click 然後New Volume
然後格式化咗佢NTFS
就應該喺我的電腦見得返佢

Pish

舊野係新買 未用過

win + X -> disk management -> right click partition -> assign 個 E:

咁就啱架喇
喺磁碟管理果度format咗佢就用得

成功唔該咁多位

就緊係揾唔到啦，到底係hhd 定HDD